覺得好攰無力不了既全部同我入來！！

攰唔緊要，無力感大家都會經歷過，但提醒下你地，喺你地身邊仲有一大班香港人緊守自己崗位，冇人係孤身作戰

比幾分鐘出來睇左條片佢，希望你可以重拾熱血

幫推

我淨係知我唔可以辜負幾個烈士

push